[昆蟲撚入]到底飛蟻是咪會變白蟻？

聽左咁多年，到底是咪真

利申屋企一落雨有過百飛蟻

係 不過都要睇咩種 白蟻嘅飛蟻咪變白蟻囉